【蘋果踢爆】目無法紀！陶輝與警妻非法出租千呎牌照屋作民宿 涉無牌經營旅館

Pishhhhh

本毛嚟推po

Pishhhhh ahhh

又擠牙膏真係好值得課金

一定要訂
最好買埋報紙

有五毛搶#2

我愛appledaily

推

好波

嘩屌

行為高尚

目無法紀

犯法就要拉你？

買壹週刊

唔知蘋果支牙膏仲有幾多未唧呢

真名上facrbook???

話口未完

蘋果好正
愈來愈多黑材料

仆街死黑警

蘋果果然係大把野係手

牙膏

賤畜

蘋果好野

Push

識玩

PUSH

黑警死全家都益左佢

原來#3

好撚正
儲埋儲埋

成個警隊由上至下都係犯罪分子

擠牙膏

push

已訓斥

#犯法就係犯法

原來屠輝先係真正嘅「大灣輝」

做咩自己人就唔評論呀
平時唔係大大聲聲話嚴正執法架咩

蘋果

希望支牙膏仲有排擠

唔知條牙膏有幾長呢

訂蘋果

陶輝全家都係賤人

我有份功課用左Apple daily做reference 我係咪應該加條訂閲link俾lecturer

依個就係點解要訂閱蘋果的原因 !

無左蘋果 就唔會再有媒體可以揭露佢地最肉酸最腐敗既一面 !

西利

會唔會收埋好多情婦

直頭係大陸輝

本毛嚟幫手推po

大陸婆

icac

大灣輝

貼link 唔貼文

正評

訂蘋果日報

推爆佢

一日爆兩篇，逼著課金睇啦

多謝APPLE

蘋果好波

香港，好在有蘋果日報

哇

挖呢啲料搞黑驚仲好
好過語言攻擊一千倍

It’s more than that !

爆黑警衰野好睇過偽人醜聞搵多啲搵多啲

推呀

蘋果，摩牙摩牙

咦喂
香港警察呢排挽救緊形象喎
機會嚟喇

狗仔隊嘅正確使用方法

推推

TUI

摩牙

今時今日 仲有邊份報紙咁積極爆料！值晒啦

不能只有我看到

哈哈哈哈哈 蘋果好波

可以查吓其他黑警高層
應該都好精采

邊個仲未課蘋果

香港狗賊 知法犯法
又虐兒
又違規

訂蘋果，訂一周刊。

有gear都冇撚用
挖黑警八卦野滿足香港人（不論藍黃）鍾意睇人仆街心態

好波
尋日陶輝先同頭條解釋話係老婆親友嘅屋借黎住
今日又爆做埋無牌旅館
仲要陶輝有份拉客

八卦新聞好重要

蘋果好嘢

訂蘋果同壹仔

唧牙膏

訂完蘋果 訂唔到壹周，個System真係好廢

撐肥佬黎

係咪啫係爆多咗「無牌經營旅館」？

btw 蘋果唧牙膏好波

蘋果做番老本行威力勁好多~

白皮大陸狗
生物鏈最底層

好戲連場

嘩 推佢老母

無牌旅館
仲要有埋陶輝親自出嘅post
想兜都唔知點兜

網頁：
Android：
ios：

仲有好多media需要大家support

陶輝
你大獲喇

咪撚同我講乜9敏感度不足

禁錯

訂蘋果，訂壹周刊。

嘩，又一鑊

睇你點答再擠牙膏

禁錯咗 再推

一單料黎個COMBO
兩隻POPO有排拆

我喺壹周app登入咗蘋果acc 就訂唔到

獨媒、眾傳媒、Hong Kong free press 、傳真社、truth media 、立場等等

壹仔喎

唔係Apple

老婆盗用
死黑警為求自保當老婆係condom

唔好俾佢停

除咗黃店要分散投資，media都需要分散課金

雞竇？大麻竇？

用Google 、Facebook 定自己電話或E-mail ?

自從有了黃色經濟圈，整個人都精神多了。

apple做到野

金已課
支持蘋果擠牙膏

擴大黃圈

老婆係女警
兩個點都死一個

Email

Push 大粒嘅警甴更加要針死

壹仔應該少人訂過Apple

哦，犯法！

中立媒體

不如試下用網站版

依張圖好笑

唔想輸幾票
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

咁又係

我愛擠牙膏

keep 住港台、now 同 cable

大家覺得會「訓斥」定停職

犯法就要拉

蘋果係咪諗住每星期就爆一個高層嘅黑材料

佢哋好似係上年年尾已經開始分Team去跟

肥佬黎，呢鋪我撐你

搞撚死陶狗佢，icac呢

push到條鬼佬仆街

記得CLS RTHK啲片

推
二推
三推

四推

bb比人屈毛？

APPLE d 擠牙膏式報導真係好古惑, 不過我鍾意

tui

呢個先係狗仔隊真正嘅用途

等睇佢同一條村仲有第三單可以爆

愈揭愈多
垃圾

689呢？

Bb你嚟啦，咩屈啫，我明明係鳩毛

仲有其他 youtube channel都要呀

要保持住一個活力嘅公民社會

鞭屍咁鞭

唧牙膏。。。。。

洗地組嘅po

我係真正藍絲共狗

旅館都做埋
呀SIR袋完OT錢都唔夠?

where

又擠

日程表個po囉

垃圾popo狗涉無牌經營旅館 死返英國啦

撳幾個掣好快啫，但個個都撳呢幾個掣就幫到RTHK好多㗎啦

蘋果啲唧牙膏真係無得輸

推到條鬼頭仆街

黑警會點樣幫佢兜？

冇可能嫁

睇嚟大家目標一致

pishhhhhh
課完蘋果壹週
記得買埋報紙雜誌

鍾意可以寫埋信添

實體版雜誌好似冇咗

繼續吹

仲可以send email㗎

Pish

連登邊個未訂閱呀 ?
你自己諗諗呀

今次啲高質花生睇到你地咁撚開心
打賞一年課金費都好應該啦

唔好唔記得要順便隊冧紅媒呀

東方同tvb戰線都好需要大家

蘋果好波 繼續擠牙膏

pish

如獲至寶

蘋果勁啊

明明條友自己先係毛

條廢老都係 Condom 咋嘛
用完即棄啦

大家狗爭住做助理署長

唔係話住咁簡單
仲要係民宿

入Link睇廣告

推!

Tvb戰線個admin
大家一定要落力打呢兩條戰線

我屌我冇起佢底

你屌你？如打飛機可J自己？

勁，大力推呀

Pishhhhh

請大家善用推文功能

犯法就係犯法 當區無註冊旅館 點解可以出租旅館又唔申報

香港警察 知法犯法

我諗到喺邊度開台

[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

黨衛軍軍頭同佢老婆點會有事 特權階級

正呀

嘩屌 知法犯法

正

點回應都死

呢個好需要長推

人哋跌咗出去熱門呀

蘋果係咁爆黑警d料 驚唔驚之後比黑警清算

狗仔隊顧名思義自然係用嚟跟狗嘅啦

入去開台先

但睇啲po唔太似毛喎

推推推

記得訂

重點：居住牌照屋
冇交租=>公職人員收受利益（免費住宿）
有交租/屋已買=>串謀詐騙地政總署

推返d重要post先

P

大家知道要點支持蘋果啦

仆街陶輝 食撚屎啦

犯幾條法 呢條撚樣快啲收皮

蘋果又黎慢慢唧牙膏，lm睇下支牙膏有幾大支

玩撚完

正呀喝~!

fuck u dover!

繼續爆

ho ball

聽日爆買蘋果，樓主唔該pin 呢個！

繼續用娛樂圈招數對付班狗

日日都要買蘋果

侵侵都鐘意唧牙膏

記得大波華都出過𠵱招

up

抵比，蘋果愈做愈好

狗咬狗打同事
自編自導自演汽油彈
虐兒
非法經營

未計差佬平時成日衰既風化案

今年香港犯罪率有望破新高
年尾個時唔好瀨落佔中啊

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

吱牙膏萬試萬靈

lm

行得正 企得正
點解要呢入廁所？

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

蘋果做到嘢

香港人，最識賺錢

黑警輝

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

會唔會搞緊pk 鄧？

真係要訂蘋果

又話自住依家原來出租
好在訂咗蘋果真做到嘢

我要陶輝坐監！無長糧咬！

幾時到pk 仔？

唔係唔推下話

煲大佢！

Z

拿，肥佬黎，呢鋪我就撐你啦

Pishhhhh

【緊急】香城online (App) 有關天馬行動爭議嘅澄清

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

無牌民宿即係可能逃埋稅

呢單擺到明有內鬼報料俾蘋果
知唔知邊隻狗仔同你咁大仇口？ 定係俾支共有心做9你隻白皮豬一穫

知法犯法

公職人員行為失當

屌9你吖

Jeng

抵我課咗一年

大灣輝難怪要為中共賣命啦
原來要落地生根
希望唔好咁快返英國啦
知道咗佢咁多物業同公司有好多野玩

今日好多po呀

我唔信 阿蛇唔會知法犯法架！

公職人員……

已經訂閱左一年plan
睇人仆街 呢啲錢係比得開心

推佢出國際

3萬共犯 必須嚴查 勾結外國勢力白皮狗 通姦賣國

知法犯法 罪加一等

搵人直播去icac 舉報
睇下佢地受唔受理

全香港最大既犯罪集團係香港警察
大人細路都知道既事實

我愛蘋果日報

狗仔隊好波
一定要課金一年！
有冇得課夠5年

琴日直頭影住條友鼠入公廁個衰樣

好on9仲要用自己真account po

嘩無法無天到呢

做到嘢

陶輝屠輝逃輝

坐監冇長糧

撐蘋果做返狗仔隊專長

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

Push.

真係無得唔撐蘋果

Push.Push.Push.

lecturer冇訂閱點驗證你有冇亂寫 梗係要加埋訂閱link啦

反貪污
捉陶輝

今日咁晏仲喺到

定你瞓醒

睇緊過往司法機構判決書

我每月都由得佢扣50蚊，唔睇都支持

一定要跟進

課金呀大家

推 留名睇icac唔理

1

又吱牙膏

唔知支牙膏有幾大呢

香港做恐怖分子真開心, 連法都唔使守, 又有佢地0既國家認証

Rupert Dover 我屌你老母 屌你老母

早晨

白皮豬
冇人會保你嫁啦

一陣1700有post開

較鬧鐘先

反貪污 捉陶輝

唔知陶輝與警妻出租旅館有冇報稅呢？
欺詐或蓄意逃稅而引致的短報情況，稅務局可以追溯10年。
做個良好市民，有人瞞稅就要向稅局舉報。